[夠鐘擇名]平安夜毒撚報到區

祝大家聖誕快樂
臨近聖誕 班偽毒出曬街
淨返我地啲毒撚毒自上連登
黎黎黎 報個到先
等我擇名

me

lm

其實毒撚又有咩好怕